一人幾段高質動漫 Opening

先拋為敬

幾個我想講既都俾樓主講左

Sorry

高智能方程式同08小隊

他媽屎攞意囉哇

近期一定係呢首

刀劍世界第一

新世紀福音戰士

灼眼的蜜瓜包

一聽就起雞皮

大哥

Oath sign

樓主po兩段jojo唔係最高質,最高質一定係boss version

00黎講最鐘意依首

咩係 boss version ?

第一首我知有好多人鍾意，不過我唔識欣賞。

Kaiki best girl

第一次見到呢個op個畫風真係笑到仆街
replay無數次

因為條op而去左睇既動畫

08小隊

有人貼咗Silent Voice

回復術士

睇jojo唔聽op不如唔好睇

Darker Than Black Opening 2-覺醒英雄主義

Darker than Black Season 2 opening-月光的指引

Blood+ opening 1-青空之淚

Blood+ opening 3-Colors of the heart

拋住咁多磚先

動漫

hxh greed island

泪のムコウ
一開波頭嗰十秒就已經難忘

巨人最正嘅op

La La La La La~~~~!!

一時 short 咗打錯，動晝先啱。

畫

劇情戇鳩
但啲歌完全唔差
Op,ed 真係冇乜邊隻差

自由個影由Seed Op2用到Destiny Op3

第一首個op 1:30秒 差唔多每一幀都有內容
係每一幀 唔係 每一秒
歌唔識欣賞 但係個op真係整得好撚勁

100% Agree

La Le La
La La Le Le La!!!

屍鬼

HOTD

克莉絲汀娜

呢套神, 集集唔同ED

可惜唔可能有第二季了

勁撚正

有邊個諗到00係10年前既作品

旅之途中

Rolling star
此po已完？

超中意呢2首

7左 唔是opening

呢排日日loop
lalalala~vida~lalavivida~

l'arc en ciel嘅全部

每次聽都會打冷震

op同ost 都痴撚線
如果老虛由頭射到尾應該上左神檯

私心

漏左

鍾意佢一氣呵成咁介紹晒啲角色

樓主有JOJO3 OP1 點解冇OP2
DIO 突入版當年直播睇到啲鬼佬尖叫~~~

最愛嘅運動番

曇天真係銀魂最正嗰首OP
仲要難得OP MV 認真冇玩鳩嘢

好似未有人講呢個

BLOOD+ 首歌真係好正
但好似成日都冇乜人提咁

高達W 嘅 op 2（有beeps版）

開頭嘅beep beep聲絕對係神來之筆
TWO-MIX嘅作品再加埋合適嘅SFX真係幾撚正

東京喰種我就鍾意最後一季個OP多過UNRAVEL

全首版本個編曲更加正，歌詞又反映到金木嗰種無奈

好多上面都有提，再拋幾個

電腦線圈

永生之酒

死亡遊行

刻刻

野良神兩首

如果唔係個結局PK

拉打應該係動畫意外放唔少心機落op嘅節目
龍騎嘅運鏡同埋對鏡世界嘅表現好正好型
w氣氛清爽快速介紹2位主角同埋啲畫面同歌詞好夾

邊到有得再番睇

最近期，不過唔知算唔算OP，成個MV 都係為原作動畫而設：

real, 宜家嗰首didada啲人又吹奏

火影最正OP